［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

由炎夏走到寒冬，由暑假走到聖誕，抗爭左半年！但我地仲未贏！
繼續從經濟著手抗爭！
係時候搞番個屬於香港人專屬既平安夜啦！

今年平安夜約定你同手足一齊塞爆商場！同大家過一個暖笠笠既平安夜！

24/12！願平安歸香港

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
地點建議：十區商場
新界：
沙田 新城市
元朗YOHO
將軍澳POPCORN

九龍：
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
九龍灣 德福
觀塘 apm

港島：
銅鑼灣 時代廣場
中環IFC
太古 太古城

內容：仲唔快d入黎傾！
公海：

聖詩巡禮：最重要最重要既經濟攬炒！商家咁重要既平安夜仲唔幫佢賀一賀？

聖誕busking：鐘意唱歌既朋友可以busking 大展歌喉

連儂聖誕樹🎄：可以一齊自製連儂聖誕樹，或者memo/聖誕卡傳心意互贈手足

You are not alone ：9pm 一齊舉高電話電筒，為身處遠方或不能到場既手足送上祝福!

最後！平安夜，約定你！
光復香港，時代革命！五大訴求，缺一不可！

加入同埋跟實我地既最新動向！！
Tg channel:
公海：

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1215 悼念梁烈士
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

推

［洋蔥］ 《致梁義士》

手足 好波

正啊！ 幫商家慶一慶啦

推呀 p牌都推

push

P牌都推阿
要行動post

推呀

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推爆佢

推到上熱門！

Push

連續三日

聖誕

聖誕戰鼓已經響起

攬炒呀

好有心，一定支持

LKF?

推啊！

推爆，到時正式歸位，大家養精蓄銳

平安夜暖爆佢個場！

終於有聖誕行動post！
手足好嘢

同手足講我哋無忘記佢哋！

推到爆
Twitter, facebook, instagram, airdrop推

推啊！手足們大推！

聖誕唔買禮物食大餐 新年唔買新衫新褲新鞋 揮手區

推！

推啦

行動post 要推

推啊

首先要推連登，再推ig fb sc

各位手足，24號，朗豪坊見

再推

推！！ 要攬炒經濟！！！
聖誕新年係商店最緊要日子，商店好多頂得半貨。
要攬炒！和理shop 快閃！！！

推！！

Pushuhhh

推出國際

屯門市廣場都好撚重要呀 勁撚多支那！

睇咗東方昇條新片，去shopping之前仲可以去屯門公園行一轉

會參加

Tui

推！
之前有手足改左聖誕歌
到時可以唱喇！

推 啲三毛又開始推po整沉行動po

行動post點都推左先

喺平安夜前
仲有其他嘢做！

1215和你shop

捉緊信念
聖誕年年都有
今次運動往後走勢就睇今次啦

推阿

點解行動post都唔推

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

點攬炒 個個都book晒位/比晒錢食聖誕大餐

仲要掃黃--幫襯黃店

之前係咪有人提過去荔枝角拘留所

聖誕攬炒push

[大型民調]如果㩒一個掣，你同共產黨會即刻喺世界上消失，有幾多人肯㩒？

換美金

月經換美金

Pishhhhh

Posh

攬炒

行動post

推呀大家

仆街 。一和平反，d支那 成堆就反黎sjopping，成個商場又勁多支那

[民意逆轉了]係時候壯大藍色經濟圈

要過一個香港最難忘既聖誕呀

推推搞推推

攬炒！

推牙

九龍遊行定塞商場架

行動post推

推呀！

等我盡情window shopping不消費先

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

而且要一開門就去

大家幫手大大力咁推

行動post推一推

大大力推啊

Tuitui

十八區會唔會好啲？

推上熱門

唔好搞埋lkf呀 大把人24 25去lkf慶祝

推上熱門

推埋行動

[行動] 和你Christmas Shop

Gogo

up

Pish

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

推po

psuh

已經預備左幾萬23號去shopping
24號你慢慢搞啦 去旅行

推，sing hallelujah to the lord

得幾區嘅話
等於話比便衣狗聽要去邊度涼冷氣stand by
18區

啲區係點定出黎

G持

今日之後唔係唔推下話？

行動post 推

鳩嗚團

推上頂

推呀 捉緊經濟春袋！！

瞓前一推

聖誕預咗同手足過

721 85 811 831 101 1111

推完啲文宣圖記得po ig fb
唔係個個睇連登Tg
要俾多啲人知呀

Lm

Up

幫手推

推返上

香港金總終於接受網上會員申請啦

行動post唔係唔推呀？

一推再推

我要經濟攬炒

推呀推

同我推上國際

tui

最衰p牌仔推唔到行動po

呀

平安夜開花

報佳音

到時一齊唱！

pushhhhh

5

4

3

2

1

願平安歸香港

求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

借位宣傳 聽日有行動
要推到熱門
要人啊

願平安歸香港🇭🇰

推～

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

pish

**簽完一次繼續開ac幫埋屋企人、公公婆婆、老豆老母、大中小同學、親朋戚友簽埋** **再whatsapp比其他人啊**
我們一眾在德港人於德國國會(Bundestag)網頁內推出了有關實施《德國版香港人權與⺠主法案》的聯署，務求利用⺠意促請德國政府制裁一眾賣港高官及香港警察!

聯署內容:
1) 要求德國政府停止售賣任何武器予香港警察；
2) 保障在港德國人的人生安全；
3) 派遣獨立人權監察組織來港調查；
4) 就因參與示威而被捕/被控人仕修改政治庇護條款；
5) 要求德國政府停止與香港警察進行一切交流 ;
6) 凍結所有侵害及打壓香港人權自由之香港官員/警察及其家屬於歐盟內的資產；取消他們的歐盟國籍(如有)及禁止他們進入歐盟境內。

*無論任何國藉都可簽署!非歐盟公⺠亦可!*

聯署連結：

其實直接google translate個page就識簽
不過都有手足整左圖文教學

--> 我簽了，然後呢?
只要我們能於12月25日前集齊約五萬個簽名 **我們便能出席德國國會的聽證會去作進一步商討。 **

另一重點是能在當地製造迴響,掀起反共浪潮及令德國支持民主自由
德國是全歐經濟最強國家 帶頭作用強 香港人一齊去簽 打倒共狗 Danke schön!

中年人 同我企出來

不要做東亞病夫
放棄自己
連累後代

必推!

仲等？快d入黎傾下啦👇🏻
頻道:
公海

我要shopping

Shopping

Shoppinggg!!

更新地點建議！五區商場！

香港人自6月以來
走過烈日，步入深秋，迎接寒冬。終於迎來聖誕。

聖誕將至，本來應該普天同慶，全城歡呼。但大家唔好忘記，呢一刻大家仲可以係香港過聖誕，唔駛被送中，係因為：

-超過5000被捕義士
-數不清的暴動控罪
-直接被殺的周梓樂﹑陳彦霖
-無數被政權逼令自殺的烈士
-無數被羈押的手足
- 星火被指涉洗黑錢

如果大家休息下來，安於逸樂。即係大啖大啖食緊人血饅頭！

唔該香港人爭氣！今個平安夜行出來，一齊塞爆晒下面d商場！！

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
更新地點建議！五區商場！

-新界：
沙田新城市
元朗YOHO
-九龍：
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
-港島：
銅鑼灣 時代廣場

應承我，下年既聖誕，我地要同手足係煲底除罩慶祝！

光復香港！
時代革命！

頻道:
公海：
連登post:

真正屬於香港人既平安夜，需要每位手足
急！招人！

下年既聖誕，我地所有手足已經會係煲底除罩慶祝！

Be smart be water
Stand with the children

聖誕去shopping基本野

［國際文宣］維吾爾族集會警察威武事跡合集

「長期抗爭方法」和你group（和理非，勇武都適用）

推呀 24號有和你SHOP 和你SING
大家一齊入channel 公海傾！

頻道:
公海

今年平安夜約定你同手足一齊塞爆商場！過一個暖笠笠既平安夜！

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
⚠️更新地點建議：‼️五區商場‼️

-新界：
沙田新城市
元朗YOHO
-九龍：
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
-港島：
銅鑼灣 時代廣場

和你sing

極度讚成

可否幫我推下！

和你慳： 自組罷買團

P牌其實係咪回覆都推唔到上去？

唔關事
因為連登太多人流

推推

太少 絕對要加埋屯門市廣場

羅

平安夜、聖誕、除夕都要經濟攬炒呀！！！

12.23 19:00 星火不息集會(已有不反)
愛丁堡
12.23 12:00 19:00 和你stuck稅局

12.24 和你shop 19:00 5區和你sing
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.25 13:00 6區遊行 18區和你shop
12.26 13:00 6區遊行 18區和你shop
12:30 12:00 和你stuck 稅局
12.31 19:00 18區地鐵站外和你拖
倒數口號「光復香港 時代革命」
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

抗爭轉左型融入生活就引哂d散水撚出黎
真正同路人大家會明架啦
整場集會遊行就眾師兄弟歸位啦

分化撚 你地投降啦
香港人已經不斷在抗爭中成長
距離目標達成只是時間問題

可以趁聽日gathering

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

出去慶祝啦~
最近天氣又轉涼係時候活動一下~

逛商場